(揮手區)睇完隔離個殺人 post 唔敢訓

好寒

但又忍唔住入去睇

好恐怖呀

我睇到 #231就冇再睇落去

唔想入
有無大概咩事

樓豬你睇咗？ 我仲未睇

入去睇啦 唔想再講

睇哂

求文字 唔敢入

恐怖位係邊？

利申：圖已經睇晒

睇得幾張圖 仲未見到屍
淨係見到個面具
唔想睇落去
陣間仲想訓覺

屌你呀聽完你講屎忽痕睇左

lm

好撚彩碌到落去睇唔到張圖姐
如果唔係咪訓唔撚著